求別再講相識多久 已當我老友

我看見某某 已跟你十指緊扣

友情卡

未鍾意佢嗰陣已經friend zoned

無辦法嘅啦 下個更可愛

難受 未放心⋯
但唔會有人打救到⋯